原來二0二0年已經有人秘密有組織杯葛緊youtube?

呢個女仔咁得意仲要官方channel fancam得萬幾人睇會唔會太痴線

二0二

╮(╯_╰)╭

Y(^_^)Y

(*^_^*)

(>^ω^<)

(￣▽￣)

(◐‿◑)

咁趕客點睇啊